友誼的光彩算唔算亞洲神童張如城（城城）既巔峰之作？？？

繼初出道時既愛意同埋真愛是真打響頭炮之後
當時全盛城城無論係創作 舞蹈 台風方面都正值巔峰
更難得既係呢首神曲既立意更加係為左宣揚連高登仔都為之屈服既08年北京奧運
本人唔係好識樂理 但係開頭既兩句（吐既達 吐既達）
簡直同beatles既come together 有異曲同工之妙
再配合埋渾然天成既舞蹈 成為左繼mj之後表演藝術（performing arts）又一推手
有時真係忍唔住怨個上天點解咁唔公平
點解要創造比我地普通人出色咁多既人類（human being）。。。

sorry 補返條link先

火咩花命把烈屎 火咩花命把烈屎

樓主咪癲啦 明明屌打Mj 識唔識嘢㗎

始終要尊重返前輩。。。

張如城的音樂成就冠絕全港，以無段落，天花亂墜的編排，創造出張如城獨有的風格，絕對是萬中無一的天之驕子。